[應屆DSE考生必入] 求職陷阱

今日去見工，應徵做個電話聯絡員。諗住heahea地有地坐下有冷氣嘆下，點知原來一切都係求職陷阱。

一去到填完表，就開始好似sales咁係咁promote，話佢地間公司點點點，有啲乜，係咁sell佢地啲service比我，同我講只要幫佢哋開到單就有千幾至幾千蚊收，傻嘅都知咩料，浪費左我車錢同時間。

係度強烈提醒各位求職嘅同學，諗清諗楚先好，唔好咁容易比錢蒙蔽，世上冇免費午餐。

推

1

2

3

4

5

繼續推

推！唔好比班仆街呃到錢

仲有果啲所謂既打字員呀昆鳩你地既入會費咋

速推！

12

13

推啦屌

推！